你哋係咪咁願8月7號快樂後就此麻醉自己呀？？？附風向警告訊號：港九新界散水特別報告/大台傾瀉警告訊號現正生效

各位手足，係8月7開心過後，
依家我地最缺乏危機感呀，仲記唔記得點解我地要行到呢一步呀？
因為我哋由威脅全港人權自由嘅危機當中感到巨大嘅壓力同義憤呀
在此其間，每一位手足都承受緊巨大痛苦。

6月12日後，有梁淩杰幾位烈士係呢份巨大痛苦壓力當中，選擇用自己性命去喚醒全港迷失中嘅同伴，我地秉承幾位烈士遺志，從6月12號巨大嘅挫敗中再次憤起，開展616 200萬+1 大遊行，以及G20一系列後續行動。

7月1日，正當運動苦無去路之際，前線手足決意即使面臨暴動罪十年時間，用行動衝破立法會，同時衝破擋住香港人廿幾年來嘅心魔，及後更多嘅手足，毅然重返立法會，合力帶走所有自願留低嘅手足，立下所有手足一齊黎一齊走，互不放棄嘅約定。

8月7號晚，我地難得咁放鬆自己，但放鬆絕對唔應該變自我麻醉，正當出面大吹港獨，想將手足分化各自擊破，同時又有大吹和風，引誘要年輕手足交棒畀大台之際，我地應該點做？

接受部分黨派宣傳旅遊抗爭並選舉失敗人物所寫嘅抗爭失敗錄，然後順道接受部份政黨傳教收割新血？

選擇同左膠筆戰，全力屌大台但被帶走文宣力量？

文宣，夠鐘assemble啦
連儂場，夠鐘assemble啦，
魔法軍師，夠鐘assemble啦，
鍵戰手足，夠鐘assemble啦，
仲有更多更多手足，係時候從玩膠歡樂互屌抽水嘅日常回歸真實，用各種直接行動回擊呢班惡狼同邪惡政權

如果你有一絲因為網上連儂場而覺得運動隊伍狀大而鬆一口氣，覺得有人接手嘅手足，係時候回歸真實，每一位手足嘅職能都係不可取替，多一份力量互屌，我哋至少捐失兩份力量。

港獨指控？ so what？民間記者會嘅巴打面對政府掉出嘅波波，不仿參考9up黨嘅智慧，將甚麼外國勢指控吹大D，建議政府搵搵外星勢力又何妨？亦可以順手推畀福建獨立或者一個屈尾十，言論只代表個人發表又如何？

起大台？fuck off！！所有手足透過直接行動時候，字正詞嚴堂堂正正咁拒絕大台，吹嘅風再多，如果唔係真實民意，只會被真正風吹狠狠壓倒，記住一點，by pass泛民所有立大台嘅機會，民意轉向第一步從來都係相信呢股假風向嘅自己，讓死抱大台不放嘅個部份泛民自己圍爐啦！

善守者，藏于九地之下；善攻者，動于九天之上。Be water 者，正是如飛龍，能大能小，能飛能游，無所不至，無常無固，無法猜測，無法防備，呢個正正是be water 所包含嘅奧義 。

完

無人起大台，咪再刺稻草人，請用不推文回覆， blocked

補充：和理非戰線嘅手足係時候展開更多攻勢，遊行集會上請重火機場活動同文宣，機場運作意義重大，大家可以諗番8月5 嘅效果同政府冷處理反應，大家再諗諗可以做咩

另外，文宣除本土外，北方家書策文宣，或者機場明信片都係可以試但未有多試嘅行動，可以再發掘

北角：虫魔法及福建獨立，大家有獨立思考，當應知如何出奇招

諗到再補